
Эй, тупо запомните эти, с виду простые слова
Помогает, когда с петель, на хуй сорвана голова
Да, Москва больше Питера, киллер смелее
Кондитера бонг, эффективнее чилима сало
Калорийнее налима, девчонки приятнее депутатов
Процессы слаще результатов, шишки правильнее
Твёрдого, скучный, хуёвей бодрого 
Эй тупо запомните эти с виду простые
Слова, помогает когда с петель на хуй сорвана голова
Да нарезное, опасней гладкоствольного, радостный
Чел честнее, недовольного экспресс быстрее
Электрички, зажигалка нужнее, чем спички ебля
Интересней, работы чтение продуктивней, рвоты
Танцы завлекательнее, конституции фрилав
Дешевле проституции 
Эй тупо запомните эти с виду простые
Слова, помогает когда с петель на хуй сорвана голова
Да сырники вкуснее 
Хот-дога, люди поживее бога, музыка умнее
Радиостанций, обед важнее дегустации, начало
Перспективнее конца, помидор круглее огурца
Лавэ красивее президента, вечность длиннее момента 
Эй тупо запомните эти с виду простые
Слова, помогает когда с петель на хуй сорвана голова
Да трезвость тупее обдолба, скромность
Скучнее опломба, кока кола популярнее гексогена
Чебурашка моднее, крокодила Гены, инъекции
Глубже массажа, костёр горячее пляжа слова
Значительнее поступков, соски сексуальнее обрубков
Эй тупо запомните эти с виду простые
Слова, помогает когда с петель на хуй сорвана голова
Да свобода, значимее зарплаты бегство
Предпочтительней расплаты, независимость
Занимательнее любви, амазонка теплее оби Ягуар
Комфортнее Ниссана страус стремительней
Пеликана, кастет убедительней сонетов 
Акм вернее советов
Эй тупо запомните эти с виду простые
Слова, помогает когда с петель на хуй сорвана голова
Да качки честнее попов, выводы милее
Основ. дым необходимее новостей целое
Невероятнее частей сон притягательней акций
Протеста, мозги мягче теста воля прямей отвеса
Перун старше Зевса 
Эй тупо запомните эти с виду простые
Слова, помогает когда с петель на хуй сорвана голова
Да сэмпл влиятельнее бита
Катя доступнее Риты, менты хуже говна берег
Спокойнее дна, правда слабее пластида эйдс
Накладнее гепатита, цинизм современнее слёз
Сосны выше берёз 
Эй тупо запомните эти с виду простые
Слова, помогает когда с петель на хуй сорвана голова
